[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區 2

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

03 Jul 2020 - 05 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

垃利

嚇死以為成事唔見左

垃利恥笑區

負評

垃圾利 唔好咁7得唔得

辛斯仔心諗

叻：That’s crazy

完了吧 如無意外 今年拉利
支那網民：窩法乙烷

傳統 負皮成事先留言

咁又1001左

真.reverse engineering

上錯賊船

垃利真係垃利

下個POST可以改名做:
F1 2020 法拉利 恥笑區

Albon跳上黎個下拍哂手恥笑Vet

笑撚到仆街
負開發負到冇左1秒
過多年可以同威記一齊爭第尾

垃拉

Max 用黃軚出賽，Vet 第一個彎就收咗皮

已經發爛渣了

第一場

拉利笑料

有生之年見到垃利入唔到Q3

餓咗咁耐車，係會多人啲

聽日係咪4部benz 1234

紅色都係廢
Eg 垃利 曼聯

韋少聽日黃type起步有無嘢睇下

上年摩納哥咪出過事 有人太自信入唔到Q2

無咩野講 估唔到拉利今年咁能樣

垃利上年架車會唔會勁啲？

Gay 本野

紅牛二隊都爭啲快過佢哋

兒時夢想丫，你識咩丫

老豆力量課金終於有回報

仲要本身下年麥記有benz偈

利記

平治架車 今季屈機

睇住自己架車落到中游
心諗番去打f12019算

未開波就燈

咁係炒車或者壞車既情況嚟
今次係推盡都入唔到

不如直接飛去2022玩新例算啦

老豆力量同麥記係咪可以爭頭三今年

上年快一秒

粉平勁就預左
估唔到麥記架車都夠料追到3大

等睇費圖一陣記招發爛咋

今年冇得用上年引擎？比人話有問題

同 haas 同 alfa 斗

做咩兩個post

燈唔燈都贏唔到
冇分別

評已負

係唔係得垃圾利退步
人地進步一秒 佢地退步一秒

恭喜垃利進身中遊

下年麥記三隊

係垃利負升級者
你睇下架粉平
舊年架車黎架

成個18座大王咁既樣

SAI: 唔撚係掛.jpg

垃利可以全力準備2022

垃利自己搞個聯賽算啦

仲三大？

老豆：早知一早課Benz引擎啦

驚佢換左偈會慢左

老豆力量今年第3

雷諾都輸,真係無晒野講

有冇講下其實race point照抄w10有冇犯regulation。唔係話唔可以用舊車架咩？

垃利正式加入F1.5

一嚟無得用上年副engine
二嚟垃利quarantine 無development
但係其他隊全部有

唔係引擎 今季課車架

"老豆買架ben屎俾你吖"

19仲出去做乜，都係第十㗎喇

傾違約，有冇得諗？

隨時個時間仲慢過Q2

估唔到下一代車唔改副偈嘅例反而仲多咗嘢睇

垃利今年冇得出術慘慘豬

"我要法拉利"

老豆力量 好勁

呢個位睇車好清楚

四萬簽了

我係腦細都要4萬啦

康打黃都快過紅色車

2022年gogogo

垃圾利
Engine 輸
Aero輸
Chassis輸
早抖啦

山邊位幾正喎

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

邊有人估到可以有一線車隊負開發

仲要唔知Benz Q有冇用DAS

買法拉利你連Q3都入唔到呀仔

好chill

4眼好垃圾

靚位睇車

公公又硬
唔知硬到幾多場呢

佢點上去

公公硬起來！！！！

公公又

突然覺得垃利唔要Vet 係因為自己都唔好意思留住佢

岩岩見到有小路

Bottas

1:02

垃利慢秒6 正場會唔會俾平治lap

重點係唔洗比錢入場

19叻慢1.6

公公

lec都重係做緊04中

bot

一野隊埋去

lm

你估冇咩，電腦都有風洞
明顯錯哂方向
一味靠engine power
冇左我develop 咪衰鳩哂

公公個s2真係好快

Shut down喇 出去獻醜

佢地用used tyres
雖然都係廢

公公今年

好彩冇互摷，比人影到直播全球

公公硬起來

叻叻未到正賽就咁多radio

秦仔醒了

仲要望一半場， 唔使喺track淨係得條直路仔加個灣

Norris 搞乜

一開季就完季

V5 下年如果仲有得撈， 可能好過留底拉利

怨婦mode

Vet: 好啦唔重視我抵啦

車都收埋皮

今年爭第三有好戲睇

嗰兩條友好屌

辛斯

Lec上年lap record

心諗架車咁撚廢
早走早著

我保

等睇今季benz全掃所有站p1

LEC 真垃圾

GP2 Engine! GP2 Engine!

如果返到大牛 隨時拎多個WDC都得

洛里斯做乜

Qualified 11th

又谷到最後分幾鐘出閘

整架垃圾出嚟比著係Vet 都怨啦係睇FOM 播唔播啫

公公今年可唔可以嬴到咸

辛斯呢一年仲有咩動力跑落去

俾垃利害到

it's james

Team order

to whom it may concern...

聽日場車實悶到仆街

mclaren vs race point

寄望2022

James

in porridge we trust

Benz照咁睇有機會掃晒所有分站冠軍

i'm sorry

應該唔會，四架benz 喎

冇乜可能 TOTO同HAM講左全力追MSC

粉平兩個車手都係唔掂, 都重係做緊04頭 入唔到03

反而今年盡力啲跑,因為下年無機會

睇老麥

跑得快過將來嘅自己

中遊好睇

Radio: 77 plan e,
Save trie save engine
Engine mode set B

有拉利加入

公公硬完
炒咗了

係咁上下

77 P1!!!!

睇車既啫
checo都1:04
應該係車既極限

公公真係公公
無撚用

公公始終都係公公
不過都係P1

Lando

Norris

p3差0.5 痴線

要平衡返

P1 喎

係軟咗了

Vettel + 19:不如比返部SF90我算啦

MAX係咪仲用緊黃胎

V5 仲可以選其他胎start

公公玩野?

中游大戰

佢炒左出去,影響左咸爺
你見之後果d車手都有影響

bot衝咗出去

根本新世代Max同Nor係頂級

為進軍WRC做準備

牛奶仔好撚掂

揸rally

陰濕到

Norris P4 career best!

垃利慢自己上年成秒

公公真係硬得果一野咁大把

今年好睇

唔知russell有架好車會點

To whom it may concern
I will let ham win tomorrow

攞景定贈興

Second row

19max聽日加油

Landoooooo

公公識玩

thanks guys. hahahahaha ~ - bottas 2020

都係黃/紅, 白胎太慢,
部車都慢,重用白胎既話
開段會跟唔到上去
佢聽日應該係黃起步,人地入pit就overcut 睇下上唔上到去

norris

一條心 撐老麥

p1完即炒

bin得咁過癮

起步Max黃肽Norris紅肽
好睇了

Binotto: Pronto Valtteri, Sbinnala

Mario kart 咁, 飛啲石仔出去

成事做咩開兩個post2

公公會唔會特登玩心計

老麥小左件黑氣石兩年就已經追到大牛

竟然有呢招

廿五年老麥 fans 表示

苦盡甘來呀屌你老母

笑撚死人咩overcut
博頭10全部互炒好過啦

bot = rosberg 2.0

聽日如果上到p3 先真係苦盡甘來

Bot㗎車會唔會有Damage？應該今晚修理到？

要帶返個口罩先做訪問

公公向廢圖致敬

Sportsmanship

一陣咸同公公講 唔俾我贏 BLM

He is racist
No doubt

咪又係靠賓屎

搏咩丫 T1 spin完hea到完場好過

笑撚死 有分已經偷笑

載口罩再老遠做訪問，好好笑

掃石仔啫，好快搞掂

下？？？？？？今年用咩 benz 呀

今年仲係renault喎

social distance

跟我條路食雪條

垃利個小朋友fans仲要喊幾多年

上年第一q 都係咁，但一野就軟番落黎

黑色口罩，手足嚟，唔准笑

六十三秒一圈既場差 0.5秒
痴撚線

今年仲係雷諾
快過雷諾本隊證明aero有用
下年有野睇

Sainz係咩心情

咁要叫返句光復香港先得wo

但係benz講明唔會俾廠engine mclaren。講engine williams 都係benz engine

Ham：我地車隊內部no politics in the team

下年有Benz

去到Spa可能一圈一秒
好似返返去90年代咁得返兩部車on the same lap

追近到大牛!!!
重要用雷諾,好大進步啦
重要同max相差唔係好多
正賽keep到既話,真係分分鐘有p3架

鞭到

蕉真係
大牛贏你
老麥都贏你
執7左佢啦

Mcl正常啲，Kimi最少三屆

williams邊有錢搞氣動 算數啦

咁又唔得，一陣戰狼殺過去奧地利拉人，聽日就冇得睇

黑44好型 今季撐咸

哭到何年何月何日

證明雷諾…

學老豆買車算啦，不過佢冇錢

慢過自己上年一秒先最威

blue flag blue flag

佢咸喊kimi 啫

拉利:

公公是咪搵左utube堡教路

辛斯去拉利係咪一黎倒退

今年睇 老麥 大牛 老豆 互片 好接近應該好睇

聽日垃利會唔會比人lap架

賣俾LFT老豆囉

副偈唔錯架喇
雷諾副偈同HONDA差唔多
之前本麥離婚真係分得好
2邊相性唔得
本田副偈勁同麥記架車唔夾都冇用
麥記同雷諾好明顯夾好多

唔好理 垃利夠浪漫

希望唔好好似呢幅相咁要用足12年先有英超

話晒半個芬蘭人, 過幾招比公公斷咸爺攬
今年拎完直刻退休

To whom it may concern
Fuck you

你哋係係邊度睇直播

黎緊幾場雷諾無爆偈先叫做拍得住honda
btw ocon真心唔得 慢太多

但最後都要走人

Lando 做緊直播聽電話

俾番nico番黎

聽日劇本 get in there Lewis

我都覺得換benz偈未必係好事。renault engine係賣自己都用嘅 engine但係benz係自己個engine同賣俾人嘅engine係兩樣嘢。

w10 w11 pro max

今年真係靠麥記自己做車爭氣
Renault副計都係廢

係this is james

咁賓賓副A版偈吸引力真係好大
肥左少少既陳法拉同楊怡你揀邊個?

規定要同一副架喎

無toto佢揸緊支支支啦

今年繼續爆 仲要未知玩唔玩落去

Customer engine 最大問題係 engine mapping
令到你唔可以或者冇咁易 unlock full potential
性能同零件應該係差唔多

下？benz賣出去嘅引擎唔係廢啲架咩 我一直咁以為

上年雷麥穩定性已經唔錯
我唔覺得今年會爆 特別今年賽程咁少
3副偈應該頂到

原來係咁

師兄
講到明賣緊副偈係一定同平治用緊果副一樣架
只係update 會有先後

係
只係更新有時會慢一兩站

大牛睇落今年部車好似都冇進步
max上年同今年個時間都係1:03:4

受教了

有無諗過係平治大勁

零件大家一樣
但部電腦要自己寫
而家D engine識寫電腦佔比重太大

威記依啲垃圾俾乜佢都係咁慢

有冇唔係acestream 既f2 link

唔係好明 新例唔係講明廠隊引擎同客戶引擎要一模一樣架咩?

廢圖個款都無心戀戰咁款，慘變垃利condom

架車底盤咁差 唔係最尾已經好好

幾個月前打黎話唔續我
高調簽埋第2個
而家又話要返我
當我臭四咩 你都無引啦

面罩wolff

zak brown今年仲唔笑出黎?

不嬲都係咁？
廠隊開發夾到自己個package，識set同大撚把錢先勁
笨屎同一個engine可以遊行同慢2圈

垃利先講唔續Vet, 跟住就話自己架車好唔掂要重鍊

係唔係有啲關係

Toto男神

全場最型啦

其實toto個罩應該冇咩用

香港廢老最中意

咁車手,aero,底盤,胎壓,對車胎好唔好
有好多野影響既 廠隊多錢,咪可以樣樣做得好
咁咪可以揸盡0.x秒/0.0x秒出黎
成事講得岩架,就算將咸爺副偈放落去威記到
都係一樣包底

一係Get in there Lewis
一係James, this is Valtteri

我麥將會王者歸來

成事巴打開個新POST啦
叫:
F1.5 2020 奧地利站 討論區 暨 法拉利 恥笑區

仲要搞財困, 未笑得住

睇正賽點

Landooo p4! 射左

Oh my Bottas

唔會斷線了

我都係 career best

YES HE CAN

上年比利時咪試過

James, it’s Valtteri, great job

$troll 口音好重

Valtteri ,this is James

公公點會捱到2個corner

香港時間幾點開波？

9PM

唔好睇頭兩位 睇midfield 鬥應該好睇

再係咁我驚我打爛個電視

排位都已經唔想睇拿拿聲直接比賓屎贏啦

仲有 Mika 教路

It's bwoken! It's bwoken!

想睇lec變咗midfield嘅radio

中游計唔計拉利先

垃利同細牛玩沙啦

四萬哥連迷

高質

用左上年同今年 Q 入面最快既圈同今年比

其實williams有進步，rus今年有機會入到Q2，等下垃利繼續負研發先

Mika好似唔多蘇佢
Mika偏向kimi多啲

全部用垃利計既都慢曬

全部垃利都慘不忍睹

慢左既都幾乎係垃利偈

但係 Mika 有份 manage 公公喎

老豆力量

下星期再慢一秒

講真未撚見過現代 F1 一年慢 1％+
垃利你係勁既

四萬Q3 比公公跣左一獲

垃利best of the rest

f2同隊都會唔同拉花？

垃利engine

冇得cheat

Ferrari可以直接準備2021賽季

會 例子：周冠宇同伊洛特

細舒gogogo

有冇F2 live Link

我就係見到佢地唔同拉花但同隊 睇到一頭霧水

岩岩畀隊友overcut左

acestream://125cc0dc97d7b76a1d8c20769f77d95f21c3b775

估唔到F2都幾好睇

周冠宇真係有啲料到喎

收左皮

支那仔壞車

講完就壞車

lose the power

神燈

即刻壞車 屌

上個post係咪有巴打搵唔到個league？
League code: 0a0f31c8cb
個名係Lihkg F1 fan league

Btw睇好聽日公公攞冠軍

4個拉利人top 4

nmsl

有啲似19叻上年巴林站
推得太盡副計頂唔順

Kfc 王子+9laps

F2壞車可以RESET?
ZHOU出返嚟

SC
支那仔又死唔晒

支那仔有冇機會上F1?

safety car
細舒有機會喇

要全年總成績第4以上先夠分攞牌上F1

完季積分有前三定前四就拎到車牌
但唔知蕉會唔會升佢

要問有冇位啫
蕉有一個位不過唔似搵佢
叫佢玩多兩年或者俾錢 Williams 啦

冇肺炎應該會簽alonso
肺炎冇錢問埋法國政府借錢應該會想升zhou上嚟r贊助

ticktum 2017年澳門第1. LANDO第2. 而家LANDO F1跑P4.

到時D支那仔又打晒飛機

細舒壞埋

mick都自爆埋

連redbull咁缺青訓都要放棄佢
應該冇咩料啦

俄仔

一上F2就有PODIUM

好似唔係冇料，係態度閪有紀律問題

3個拉利academy 1/2/3
細舒咁都射到出去

課左金買full option, 都做唔到上年mb 個時間

睇下細舒殺唔殺到上第8
叫做攞返少少著數

F3 top 10 reverse 所以第10做

F2 TOP 8咋喎

F2

我真係好想睇今年Monza垃利俾MB Lap
如果有現場觀眾仲好 幾萬個意大利人睇住垃利俾MB套圈

The grid is decided by the Saturday result with top 8 being reversed, so the driver who finished 8th on Saturday will start from pole position and the winner will start from 8th place.

我更加想睇季中vettel直接走人Q3都入唔到真係好撚痴線，仲要車架要carry forward

成場聽到Alex Brundle 把聲以為自己睇緊F1

會唔會聽日就係咁樣頒獎
有點兒戲

個podium

到底舊年engine cheat咗幾多馬力出嚟

油量輸出gen d random number出嚟fake鳩人人地研究das你就搞呢啲

awesome drive mate, fantastic drive.

等睇佢唔小心講: greatest fans in the world

Thank you guys

咸是咪要罰

咸喎
MIA邊夠膽罰

Landooo p3

仲有一個指控

一於罰10格
到時可以拍住vettel 一齊起步

指控D咩

bottas出左去產草,出左yellow flag,
後面既車手見到yellow flag應該要減慢既
但咸就無,照做hotlap
應該有車隊投訴,所以而家比人周
不過應該咩事都無

Ham

呢個係講bottas 當時鏟左出去之後turns 5 & 7 係有黃旗表示要slow down 但咸爺冇 所以佢有機會中grid penalty

最多咪取消呢個圈個成績
仍然都係快過MAX

我見Twitter 有人話potential 3-place grid penalty

有冇人記得MAX上年墨西哥站罰咗啲咩?

咪就係3-place grid penalty 一模一樣犯法喎 黃旗冇slow down

罰完增加下刺激感啫
咪又係get in there lewis

佢3-place grid penalty 同lv99 係新手村一鳩樣
一圈快0.5 好快就追返

不嬲成日黑鳩我max

原來benz新部件 新引擎
大牛新引擎
蕉新部件
垃利 乜鳩都冇

意大利佬唔開工

等下年靠辛斯仔幫19叻抬轎

Red bull 鼻翼算唔算新part?雖然得韋少用

又唔洗罰

好耐之前惡意撞車，禁賽左一年

有MIA 唔驚

官方曲線抽擊用垃圾engine 既隊伍

#Blacklivesmatter 所以唔駛罰

大牛新鼻新floor 仲偷左日filming day 狂做test

係話Max free practice 炒爛左隻，得返兩隻
所以Albon FP冇得試，但Q同Race有得用

雙重標準到好撚肉酸 不如直接頒冠軍俾咸爺啦屌

唔係同老威玩咩？

罰就係種族歧視！
NLM!

😊

睇完成個q, 最開心唔係見到頭十鬥得咁勁，而係威記唔洗咁孤單，尾十都有鬥車睇

黑人大晒

Cls 直接宣佈咸狗冠軍算啦

redbull竟然仲慢咗 搞乜

第三站先有upgrade

F3係咪有女睇

最弊係過埋呢站之後唔比engine upgrade

垃利偈車隊

唔俾upgrade ，咁今季已完

上年都開始 j 返啦

當年係老麥仲活係廿年前
迫 Honda 就佢但自己個 design 根本無料到
Brown 上場後搵 James Key 返黎
成隊先開始有起色

肉酸到咁

講真就算罰左轉頭咪又兩架benz 上番一二, 咁都唔敢罰

black lives matter! The rest, who fucking cares.

Norris加油

因為係計 fastest lap
可能 ves 最後個 lap 因為 bottas 影響到
或者冇上年咁神
但都幾明顯因為佢係唯一一個唔係用法記引擎又慢過上年既人

上年追唔到牛
今年見到尾燈

其實最驚喜係 Williams 希望可以吸番啲贊助啦

無鬥virtual 有就唔會咁啦

Chi sin
垃利慢成秒

依家調返轉頭睇有啲慶幸vettel跳咗船
Rip Sainz

邊有咁大隻蛤乸隨街跳

Lec 幫唔幫到手 development 已經係一個謎啦

可能今年部車終於係develop around their 1st driver呢
19叻develop車係咁上下

垃利每年架車都話跟1st driver揸法設計
但永遠出嚟個產品會變咗係跟2nd driver
以前就跟廢圖出kimi
依家咪跟19叻出廢圖(超強downforce 強到架車唔識跑)

但根據以往經驗
垃利輸得太難睇 會逼FIA比全部車隊upgrade一次副引擎
但全部都升既話 垃利仍然係中遊車隊

如果唔係副engine比人ban廢圖可能真係有機會偷到雞

會唔會底盤未turn好 照計本田引擎唔會退步

雖然今年垃利副引擎廢係事實
但重點係設計aero果part走錯方向到極致
搞到架車好聽啲咪多下壓力唔易spin 過彎會提升表現
但實際係太多下壓力 變到架車太多阻力
配合埋副引擎搞到架車好似唔識向前行咁
如果有睇練習都會發現好多架車turn1 9 10都太大馬力走咗出跑道
得用垃利引擎既未試過

大牛似試緊個新front wing
因為似下星期裝DAS落架車

細牛fastest lap快過舊年，可能大牛tune 錯野

應該有野試緊，不過max用m軚起步就算攞pole都冇so，反而第三可以食tone
而家期待平治爆engine，Norris 上podium

好正

Lando會唔會繼冰佬之後 最受歡迎車手

取代左澳牛個位

新入F1朋友, 睇過未

Max 同 Norris 上podium 兩個老友frd底

當年係現場睇live

其實based on舊年部直路狂嘅話加df係的確解決到部車嘅重大問題嘅 好似14-16平冶咁淨係靠power贏曬咁chassis balance無咁好/df唔夠都可以靠大AOA補償到
但係似乎今年垃圾利嘅power advantage完全無晒
Quali mode都無料到 一個sector1輸0.5比人
咁樣絕對係收得皮

如果匈牙利站改哂aero chassis架車都慢人0.5既話 可以直接等2022新車

2022 就無垃利既事啦

奇怪

睇下天氣會唔會令benz爆

辛斯將成最大輸家

2022係老豆力量既世界

好似話佢係車身加咗好多個入氣孔幫助架車散熱
今年要睇佢好似上年咁over heat有啲難

AM 做一隊 黑狗賓屎做二隊

幫手逆開發

列卡度
不如問19會唔會比老舒、大頭更勊人憎

四萬都可以
不過lando 前排玩埋打機 吸好多fans 又鳩下襟下咁笑

19叻都有開live喎

女朋友撳鐘都唔知

好睇過Monaco

最尾果個灣 唔怪得當年卡馬拉同哈斯堡攬炒 慢啲收油都仆街

琴日無睇LIVE
岩岩睇返琴日Q replay
垃利係咪出黎搞笑
BTW 痴線仔P4

見咁耐冇比賽第一場Q大家都好緊張
垃利咪出黎搞下笑緩和下氣氛

Ferrari academy driver 因為engine issue 泊車
預言今年

又唔好咁
其他幾個青訓咪爭緊podium

5個圏出兩次safety car

入返去2個圈又出SC

架Red Bull livery 車係邊個嚟？

艾汪everything 就算9數吧啦

撞人果個?Daruvala嚟

仲以為甩front wing又會出SC

佢泊車唔玩就會出SC
佢碌返入PIT就唔出

松下博老命

痴撚線今日場F2做乜咁多壞車

條路無咁闊
你睇莫他拿2013個onboard
就知條track窄到乜咁 嚇死你
由其而家部車咁大 實過唔到

新車。。。
舊年定前年又係新車，頭4-5個星期個clutch 都出事

15年Leclerc 個個Onboard 都係窄

19年俄仔舒華文個個Onboard 已經叫好咗

其實似係engine power問題多過aero問題

細舒過極都未過到

仲係好保守

幾次都唔敢late brake

佢次次都行外線

我都想問點解

行外線仲要早brake過人地

後面有成三秒，有水位試下抽內線

係咪真係冇天份去搵架車既limit

睇完第一場賽事
垃利似乎會係俄仔同岩士唐大機會接替KIMI個位

有無人好期待今晚midfield大戰
前排理撚得佢

前排平治1 2 中排大混戰

個台搬左無通知車手

啱呀，今年mid field 多左兩架紅色車

係冇得期待冠軍之爭先要退而求其次要睇中游之爭姐

今站可能唔洗睇冠軍之爭
但下站開始其實係睇 RB 個 DAS 抄唔抄得切

有無Link可以今晚睇Live?

Sprint race係咪完咗
新手發覺f2啲資訊好難搵

Rai: When I race, they take my time
Otherwise, I take my time
呢個廣告真心7

Best of the rest

同求

上個post pin 左既link 仲work

我都係現場睇

新人lm

睇左幾年啦

You only see two black cars

仲有兩架pink car

大家覺得今晚邊架炒先

我：Daniel Ricciardo

緊係Ericsson hit me!

Max Norris Albon 齊齊早退返去打機

到底hass今次鎖唔鎖得實個前碌呢

每年第一站關注的其中一個焦點

可能係vet

佢轉咗行做DJ

都唔係無機vet
p11 中游都易炒過排前面果d

ham戴把鎖係條頸做乜鳩

點都係艾Want Everything先啦

Albon

Acestream等成事放link

fashion 既野你識乜

ching hoball !

Latifi

Sorry Guys

如果今年佢keep住咁嘅水準會唔會下年就冇得玩

但係 佢有錢

Youtube直播緊賽前訪問

一定係佢，你睇佢嘅顏色就知佢支持港獨

戰狼已經ready

iPhone 係咪唔使諗acestream

I am stupid

weight training

Romain Grosjean

留名睇老豆力量入podium

oh! No! Nooooo.....

NEWS: Hamilton summoned to steward now

新人報到，想問可以點睇

Mein Gott Muss Das Sein? So Ein Bockmist Aber Auch

Let’s go Ocon let’s go

係街可以有咩link睇到

唉，法拉利💊
我年紀輕輕做咩會走去做法拉利fans

Steward再召見Hamilton
今次走唔走得甩呢？

今晚最期待畫面：拉利被人lap

rb protest on HAM decision about yellow flag

正

ME too

G咗
P5 starting grid

gchi redbull

P5 for Ham

等緊精台lin

Ham衰咩？

睇下拉利會唔會有7 pit

Run through hello flag at Q3

Yellow *

應該都係ignore yellow咖啦

G chi

唔洗delete個時間 淨罰3格？

造皇者了，瘋狂罰黑狗今年造比19max 定 太監

留明造比spin圖

horner準備俾人屈racist

Justice!!! P2 -> p5
咁點解之前判無野呀steward

成日jer鳩黑箭

ham 罰三格

lando p3起步

正正正

Exceed track limit 係Q3第一轉個時間嚟

我
除左1,2 今年redbull 都唔特別大優勢
垃利直頭變左f1.5 midfield 肯定有大混戰睇
戰術好重要

Lando P3 start

放心啦，有戰術大屍 點會無戰術睇

等聽武漢肺炎

skysport or ESPN is better ?

精台100%

坐定定

等咗半年終於有得睇F1啦

希望lando有podium

好緊張！

skysports
果句its Lights Out and Away We Go

等9點先會轉中文

公公硬住完場定紅牛破佢2020處呢

Ham 罰返三格

再柒埋戰術 中遊包尾番

唔係罰O3第二轉黃旗咩

叻真係好靚仔

係get in there lewis 第五又點

真
利申反叻

想睇rus overtake 垃利

想睇麥記上podium

公公chok 一 chok咸爺道氣

果件下游喎

又靚仔又有錢又識咁多國語言
利申反叻

公公暗黑兵法自炒迫害咸

麥記打氣區

上季咪又係得頭兩站硬

G chi 叻叻 T1隊落咸爺度

琴日Q3 rus差少少入到Q2

有rosberg 教路

今季真係撐下麥記算
辛斯

好撚gay

想問下仲有冇acestream link

Racist

benz 見公公硬左兩場 有d 驚
James係時候要開下聲

希望今年公公可以硬多幾場

仲有女

做到佢咁冇鬥心真係賽黎做乜

原來麥記第2排起步上次已經係2016年

定我聽錯

想問2016 個陣點解麥記可以第2排起步
個陣部車唔係好廢咩？

好耐冇見力架俾人罰

因為個個係Jenson Button

大頭屌到部車
人地果陣係爭緊第十名果一分

我仲以為係alonso 做到

唔罰 唔罰 投訴
都係罰
fia2020第一發

真係好撚痴線
咁你本身唔係查清楚架啦咩

最經典叫佢攞多一分
佢話我有千鳩幾分

真心覺得佢上年開頭係有心爭
可惜太唔穩定
德國站明顯可以攞多Ham15-18分拉返近啲最後又自炒
搞到季尾又要做返公公

研究左一晚究竟罰ham 會唔會比BLM 屌

睇Ham P5追上黎都好
唔係黑箭由頭帶到尾我驚會訓著

你地 JOIN NOW E 定解碼器

瞓遲兩個圈

FOX LOAD 唔到 迫住睇ESPN

等睇ham d 狗屎運，點樣令佢俾人罰都開季第一勝

呢場車重點唔係P1 P2 而係P3到P10

都係好多人個起步區

咸帝排lando後面，應該好似上年咁一開波又過

容乜易 benz set 戰術比佢undercut 公公就可以

全部有口罩已經好叻仔

未必嘅如果秦囝做雪糕筒

又話起步區每個車手只可以有16個工作人員係到

佢習慣係比賽前會開live

咸第一個彎就炒車

Bottas wc confirmed

咁佢真係9點先開工

有冇人要 2014年 HAM 灰色 BENZ 帽 接近全新放售

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

體育plan包晒

又單膝跪

想睇lando上podium

咁撚勤力又跪又tshirt

有啲冇跪既

成個場得一個力架

邊到有得睇

唯一一個black lives matter

kimi無心諗你呢d做show咪搞我

black lives matter...........

求link
手機睇

今場應該幾緊張，除左垃利

睇ESPN先好過睇FOX呀哥仔

前面全部pit 晒
Grosjean 自炒，出safety car
咸神入pit ，又贏

垃利先緊張 戰術柒左隨時1分都冇

恩撚話今日無得上podium

kimi:架車又慢 落咗車仲要做show 屌

應該會好似F3 F2咁 係車房附近整個迷你版podium

sportsurge

sosad咁柒

啲車手全部都有錢仔 我諗佢地都wfc
跪都係為PR

咸係真有心嘅我覺得

琴日就係跑道起步點果到整mini 版podium
今日搬返入車房附近

因為佢本身都係黑 咁緊係

緊係啦 全場唯一BLM

昨日F2 feature race 就係係起步點搭個podium 咁樣

咁老實講 成個f1都白人主導
佢出聲都算係咁㗎喇

有冇人可以貼多次link🙏🏻

點解eNow 個fox sports 冇廣東話聽

今日搬咗位
然後冇工作人員提個車手搬咗位

恩撚又俾人投訴

個網死左

Where is 丹尼爾

人生第一場F1 多多指教

Jenson Button

佢又唔係fox直播到講 點會有事

1分鐘前先完佢自己個youtube直播

唔駛太大期望

Intro之後就有

第一次睇
請問係咪無廣東話旁述㗎

小保子 能否keep住硬

俾人投到無得做嘅香港f1迷反枱都似
得佢一個講

多謝曬 小弟第一場睇

唔洗望邊個1-2架
你只係需要關心3-10名

比錢未有

佢琴晚係Fox直播講武漢肺炎，又俾人投訴

琴日排位講武漢肺炎

佢琴日講武漢肺炎俾人投訴

我記得佢入F1果時都俾人歧視佢黑人 我認為佢係真心既
不過F1既BLM完全係為PR做 虛撚偽到呢

就係晌now撳過去睇都無

我都你睇link，唔好屌我

之前叫人遊行都試過比人投訴
不過真係得佢一個講

未夠鐘

佢果年同大頭做隊友
之後西班牙站 比D大頭車迷笑鳩佢黑人

你睇下佢俾啲英國人屌到
叫佢交番英國稅先出聲啦
去摩納哥走晒

睇norris P3

sor 尋晚冇睇 咁要向美帝投訴佢囉

希望今日都講
佢吹水站話會繼續

可惜衰19
利申叻迷

到宜家都係得一個黑人車手
連crew都無咩黑人

公公夠唔夠硬頂得住max呢，不過夠硬都好難頂

講事實都要收投訴

未開始就開到第二個Po
預計會越嚟越悶過多幾個站一個Po都爆唔到

每次聽intro首歌都諗起木童笛版

熟悉既intro

唔係事實 冇講中國武漢肺炎

呢個運動係真係好小黑人做到
淨係D 技師都好小黑人做到
係得車手

屌你今年個intro好柒
個尾唔係高潮位停

公公今日一定要硬起來

唔交英國稅但係有MBE

佢叫人寄email去now個CS讚返佢

Monza

intro

唔止黑人啦 一日唔CUT CCP同UAE仲有土耳其,etc都係得啖笑
仲未計果D贊助商同車商同極櫂國家好多都有DEAL

有無link? 未聽過

又要聽孖甜追咸撚含同crofty走音

一定要做啦呢樣

冇死喎

好似好順

Feel 到max 起步又柒

基本

全力支持Vettel追住Leclerc !!!!!!!!!

搖撚準備

記得之前有播返俾個作曲聽

點都vettal 急到炒左先

條友係柒起步先會勁

Norris podium

呢個真

咸點解變左第五起步？

準備有it's light out and away we go

成大半年

YES

Penalty

支持lando

redbull protest

罰三格

支持HAM

ignore yellow flag

同問 唔係話無罰？

留名睇albon炒落咸狗度

中游垃利

bottas玩rally個陣無減速

早兩日見黃旗冇收車

YESSS

Q3黃旗冇慢車, 罰3格

Redbull appeal

熱身圈

又武肺

垃利鬥細牛

keep住講武肺
恩撚

07開始睇中間幾年悶得滯冇睇

咸狗後咗三格
公公仲會唔會跪

its james

19max medium

公公個頭盔唔係要轉埋黑色咩

咸狗不了

James, it's valtteri

yes

max

Acestream 好lag

預備

今年主sponser 無咗TATA 加咗沙地阿美

Max

上年正好多

尋日qualify都係黃胎

好耐無見過成個F1場無人

準備起步

MAX

有試過咩

其實上網有英文直播 不過比較慢

等睇19max lap 19叻
再推多次出街

公公咁快拉開左

it's light out and away we go

麥記

完

Bottas起步好順喎

巡遊

公公已贏

咸都追得好快

蕉車失晒蹤

lando vs max

公公一黎就嬴咗

Perez好波

1個lap已經領先到咁

大家可以熄機啦

Bot 放星

已經唔係火星車咁簡單

鏡頭已經唔影公公CLS

新手求教
點解前半全部用紅軚，後半全黃軚？
但max點解又用黃

perez

痴撚線公公帶勁多

拉利vs 老豆力量

神油部車應該有事 係咁出煙

[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區 3

備用

max對frd都係禮讓d

2秒幾 熄機啦

屌你benz巡迴表現了

岩岩先開電視
BOT咩事

究竟架車點解可以差咁遠

屌 點玩阿 一起步section2已經快6個車位

保子 硬到

已經+2.49

完場

公公紫圈

咸神再見

Lec條傻鳩以為自己架車仲係好快, 想搞粉紅平治

Nor keep唔keep到

去左火星

第一個lap已經唔洗再睇

垃利唔夠快

一路加緊

入到q3就要用q2條胎起步
q2完就free choice

估唔到第一個圈就已經完咗

賽例規定 若Q2入到Q3 一定要用返Q2個種胎起步

公公拋離勁多

痴線lead 2秒幾

頭幾隻彎都唔駛睇

Max黃起步 完全係幫公公拉龍

冥王星都到啦

Ocon返去斟茶啦屌你

16

williams 19-20

紅軚好快要換軚但有抓地力
白軚用到最耐
黃軚就兩者中間
用黃軚起步搏undercut

睇到直路leclerc 都唔夠perez快

笑死 返去做toto 跟班啦

max fastest lap

牛奶仔

HAM 輕鬆過Norris

拉利引擎真係好撚唔掂

麥記race pace

部車差太遠

可以熄電視了

公公剷草逼害ham

即刻紫圈

咸開始上力

ocon...
還我nico

架車差太遠喇
贏到垃利我當贏咗

廢到呢，晒鬼咗個位

ham追殺中

真係好廢

BLM

改名啦
「F1.5 2020 討論區」
3圈2.5秒 點玩?

話閂機果D真係好撚煩
明明MAX拉近D
重有條胎都唔同 on99

部火星車邊有人夠佢玩

仲諗住Max有機，屌火星車快咁撚多點打

佢仲以為而家係2019年, 食硬老豆力量

仲贏緊粉平架

嘩 條medium 拍得住紅

公公要加油

Albon 考牌

第一場d Netflix撚未走曬係咁
忍下啦

Verstappen 黃起步.......

max黃軚嚟
等pit完先

Best of the rest 喎
呢個場一開 DRS 已經冇得追啦

我寧願19max 贏都唔想益死太監

老閪都唔讓
上年巴西搞到無po喎

兩架老豆力量拉開緊兩架垃利... 我睇緊啲咩

其實max冇失誤 應該贏撚左

黃軚既表現都算唔錯啦

Ham又準備撞秦仔

有無人可以話我知垃利搞咩仲慢過racing point

老豆力量㩒住垃利黎屌

睇replay
BOT一野就彈甩左

正常發揮

垃利d聲好似唔同左

架racing point 狂出煙

入左drs
啲直路咁鬼長
仲有得唔讓咩

雷諾跌返落去

正想講
個聲好怪

係 我都覺
副偈d聲好鳩流

秦仔

W10

屌
仲火星過1988年既同麥記 同2004年既垃利

兩架威記原來已經返返去19 20

我都覺 副計啲聲好弱咁

頂到幾個lap 當合格

係咁響條頸吹氣咁

唔慣咁快

FIA懷疑拉利作弊 改左引擎監控 全部拉利引擎對比2019慢0.9秒至1秒

冇得出cheat係咁上下

秦仔都真係唔錯

咸跟近啲啦
磨爛條 tyre 佢

HAM係咪打算DRS唔得就undercut

秦仔幫手頂咸等MAX可以全力追
屌奶星換轉係GASLY一定乜鳩都做唔到

Bottas 3.0

Albon截得靚

頂得幾耐得幾耐

ocon仲慢撚過haas

如果係gasly, 應該幫唔到max頂咁耐

Albono二奶考牌戰

𠝹下咸條胎先

冇了

冇左了

咸貼咁近
追多陣就要放開
唔係又overheat

無了

George琴日表現幾好
而家又係跌到落19同20

公公準備 Its James

blm力量

防唔到drs

開始進入唔知睇咩模式

都頂到陣

佩雷斯拉開左lec

睇norris頂perez

算唔錯啦
上年呢個時間已經輸五十秒

咸勁到

要等第一轉pit先有戲睇

直路屈到

Sainz比牙叻爬左頭

想佢上po

可以轉睇 老麥 同 粉平

等睇大牛strategy 有冇計

佢可能心諗 做電競車手仲爽過做威記車手

4萬追vettel

睇粉平過老麥

睇max 條黃頂到幾耐